# Сервис просмотра текущей заработной платы сотрудника и даты следующего повышения

Для проверки заработной платы и даты следующего повышения сотрудника сперва необходимо зарегистрироваться на сервисе. Для этого необходимо перейти по ссылке "Регистрация" на главной странице. Затем на новой странице заполнить поля "Имя пользователя" и "Пароль" и нажать кнопку "Зарегистрироваться".

После этого на главной странице можно проверить заработную плату и дату следующего повышения зарегистрированного сотрудника. Для этого необходимо в поля "Имя пользователя" и "Пароль" ввести валидные данные и нажать кнопку "Проверить". Вас перенаправит на страничку, где будет выведена необходимая информация по данному сотруднику.

# Стэк технологий
- FastAPI
- Uvicorn(server)
- Sqlalchemy
- Poetry

# Как запустить сервис

git clone https://gitlab.com/EATataris/fastapi-salarycheck.git

cd .\fastapi-salarycheck\

python -m venv vevn - создайте виртуальное окружение

.\env\Scripts\activate - активируйте вирутльное окружение

pip install poetry -  Poetry

poetry install

uvicorn main:app --reload - запустите сервер

Посетите localhost:8000/
